{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048752",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010706",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 베스트"
    },
    "text": "統営ベストでリラックスできます。 この宿は電気自動車の充電が可能で、宿の利用とは関係なく常時充電することができます。 客室数は26室で、案内支援言語としては韓国語が提供されます。 貸室は最大3時間まで利用できます。 客室予約料金は2名1室を基準とし、追加人数は1名当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 客室は1車両まで利用可能で、駐車が満車の場合は道路沿いに駐車できます。 ペットは同伴入室ができませんので、ご注意ください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否にはキャンセルと払い戻しができません。 客室はチェックイン時に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 提携店の都合によるキャンセル発生時は全額払い戻しが可能であり、客室情報は提携店の都合により随時変更されることがあります。 早いチェックイン時間は午後4時入室の場合は午前11時に退室が可能で、午後4時30分入室の場合は午前11時30分に退室が可能です。 追加利用時間につき10,000ウォンの追加料金が発生し、チェックイン前にはバッグをフロントに保管できます。 ヤノルジャ会員特典の中では連泊の際、一部キャンセルはできません。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があることがあるので、慎重に予約するといいですよ。 訪問者のレビューによると、この宿泊施設は低価格でオーシャンビューを提供し、清潔で親切なサービスを提供しています。 一部の客室は遮光カーテンが不便かもしれませんが、全般的に期待以上の宿です。 駐車場が便利で、周辺の観光地への移動も容易です。 寝具は清潔で快適な睡眠を提供し、古い建物ですがベスト宿としておすすめです。 ただ、お値段が安く、古い施設なので寝具類が清潔でない場合があり、臭いがすることがあります。 広々としたビューは日の出を観覧できる人気の場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何名まで利用できますか？",
            "answer": "最大3名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室予約料金は何名1室を基準にしていますか？",
            "answer": "2名1室を基準にしています。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金は何ですか？",
            "answer": "追加人数1名につき1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊時にペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックイン時に割り当てられます。なお、画像と異なる場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間前にバッグをフロントに預けることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前にバッグをフロントに保管することができます。"
        },
        {
            "question": "連泊時のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "ヤノルジャ会員特典の一部キャンセルはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや祝日には料金が変動することがあるのでしょうか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動があることがありますので、予約時にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 577,
        "QA": 372
    }
}